1.19集會人數係運動checkpoint,想聽日人多嘅入黎一齊做呢樣野

貼連儂牆上fb,ig洗版係基本野
但要做到全民出動嘅氣氛出黎一定要靠班名人
請大家馬上去tag/pm一眾黃色celeb/kol/議員叫佢地幫手呼籲
佢地講一句好過我地講一百句

Kol系列:
大j
Bob叔
伍公子
金水
華爾街狠人
城寨
升旗易得道
燒山
D100班主持....

明星系列:
Hocc
卓韻芝
Tommy
明哥
王喜

議員系列:
楊岳橋
毛EE
譚文豪
許智峰
郭家騏
陳志全
.....仲有一眾新任區議員

其他諗到可自行炸
或者list埋出黎俾我置頂
聽日一個都不能少,要當民陣遊行看待

P牌不能推,請眾巴打幫手

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post